РАЗДЕЛ 1. НАИМЕНОВАНИЕ РАБОТЫ

Система поддержания очереди клиентов в медицинской клинике.
РАЗДЕЛ 2. ЦЕЛЬ И ЗАДАЧИ РАБОТЫ

Подраздел 2.1 Актуальность работы 
По данным заказчика в клинике происходит большое скопление пациентов в определенное время, также наблюдается перегруженность врачей. Для устранения данных проблем будет разрабатываться система автоматизированной поддержки очереди в клинике.  
Подраздел 2.2 Цель и задачи работы
Разработка и внедрение автоматизированной системы поддержки очереди пациентов и распределения их между врачами клиники.


РАЗДЕЛ 3. ОПИСАНИЕ РАБОТ

Разработать информационную систему, которая должна:
1.Регистрировать и вести учёт всех прикрепленных клиентов. 
2.Предусмотреть возможность онлайн регистрации клиентов
3.Регистрировать и ввести учёт в системе клиентов, обратившихся впервые в клинику.
4.Регистрировать и записывать клиентов к определённым врачам, с учётам загруженности (терапевт, хирург и т.д.)
5.Учитывать степень тяжести заболевания или травмы при регистрации в очередь клиента.
6.Предоставить удобные средства работы пользователей системы.
7.Предоставить информацию о сотрудниках клиники, к которым осуществляется запись.


РАЗДЕЛ 4. ИСХОДНЫЕ ДАННЫЕ ДЛЯ ВЫПОЛНЕНИЯ РАБОТЫ

Подраздел 4 Исходные данные
Заказчиком был предоставлен исходный материал: информация о сотрудниках учреждения, медицинские книжки постоянных клиентов, перечень страховых компаний-партнеров, информация о стоимости услуг, об  отделениях клиники.  

РАЗДЕЛ 5. ТРЕБОВАНИЯ К ТЕХНИЧЕСКИМ РЕЗУЛЬТАТАМ РАБОТЫ

Подраздел 5.1 Основные требования к выполнению работы
1)	Проанализировать состояния дел клиники в текущий момент времени.
2)	Сформулировать точные  требования к системе.
3)	Определить, описать основные бизнес-процессы и разработать основные программные модули.

4)	Спроектировать систему и разработать диаграмму использования для обеспечения требуемого функционала.
5)	Реализовать программные коды и провести тестирование системы.
Подраздел 5.2 Результатов работы
 
В результате  работы должны получить отчётность в виде документов:
1.	Проектная документация
2.	Программная документация
3.	Тестирующая документация 

РАЗДЕЛ 8. ТРЕБОВАНИЕ К СРОКУ ВЫПОЛНЕНИЯ РАБОТ

Дата начала работ: 15 сентября 2017 года
Дата окончания работ: 20 декабря 2017 года

